【生涯第10次】C.朗當選2019葡萄牙最佳球員

C.朗拿度（C.Ronaldo）正式當選2019年度葡萄牙最佳球員，這已經是是C.朗拿度生涯第10次獲得該獎項了。

從2007年之間，C.朗拿度幾乎主宰了葡萄牙年度最佳球員的獎項，只有兩年旁落，分別是2010年和2014年。這兩年的得主分別是森馬奧（Simao）和比比（Pepe）。今年C.朗拿度再次力壓菲歷斯，貝拿度-施華（B.Silva）和般奴-費南迪斯（B.Fernandes）獲獎。

上季C.朗拿度幫助祖雲達斯拿到了意甲冠軍，還幫助葡萄牙拿到了歐國聯的冠軍，再次當選葡萄牙最佳球員可謂毫無爭議。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

C朗真係好癲
睇好佢下年同b施華，joao felix一齊拎多屆歐國盃

我朗

今屆美斯攞啦下話